葉劉根本想害死林鄭取而代之

特首葉劉淑儀你好！

【劉淑儀稱政府若擱置或暫緩修例 即等於撤回草案】

身兼行政會議成員的新民黨主席葉劉淑儀認為，政府首要工作，是要通過修訂逃犯條例，若政府決定擱置或暫緩，即等於撤回草案，但如果政府決定繼續修例，是難免會有衝突，但亦有可能會有人用暴力包圍立法會，迫使立法會不通過修例。不過，政府屈服的代價將會更大，衝擊政府管治威信，顯示政府無法控制局面，無法通過應要通過的法例，亦證明不到條例並非惡法。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #葉劉淑儀

這就是政治

佢不嬲都擦阿爺鞋博上位
奈何阿爺一直都唔青睞佢 俾777都唔俾佢上位 佢梗系嬲鳩
而家咪有仇報仇咯

蕉皮

女人真係好記仇...
呀..係好記性先岩

葉瘤做得太明顯又臭哂朵
你見中共之前搵果d 都係未臭朵
董建華大家唔熟, 曾果陣民望ok, 689 選果陣高登仔支持, 777 果陣臭臭地但無葉留咁臭

仲有03年50萬人上街,今次100萬人上街佢食住花生睇李家超仆街

建制聯署佢又無加入,今次真係完全係報仇咁

今晚上葉劉facebook話支持佢先

柒婆落左台都唔會輪到尼件起機阿婆喇

呢條阿婆肯定仲癲

法國黃背心運動的 8 堂課

嘩屌, 毒撚到你呢

比你上場香港只會更團結

葉劉之心
路人皆見

所以俾女人當政絕對係災難
羅馬所以偉大係因為寬容

好撚狗

理撚得佢

請繼續保持警覺

棄婦 vs 棄婦

陳雲有講葉劉一定會咬死777
又中

葉劉肯定衰過777好多倍，佢連戲都不屑交

傻嘅都知佢唔妥個「妹妹仔」啦

晨早話佢唔係手袋黨

葉劉一早畀道聯會道士批佢面相係妹仔命，永遠做配角

阿姐忍得你耐 仲唔一次過乜仇都報曬～

妹妹
姐姐

"無法通過應要通過的法例，亦證明不到條例並非惡法。"
笑死

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

係
棄婦 vs 怨婦
掃把頭狼英嗰屆已經想做, 政商界人人都知佢恨到出曬面
佢周圍r支持搵人撐佢, 不過來來去去得中產嗰班buy佢
後尾相傳係班真有錢佬覺得女人做特首無好下場所以唔撐佢
到上屆佢都係唔心息, 佢知道薯片唔會成功已經覺得自己掂硬
點知無啦啦殺左個柒婆出黎, 即時嬲到漏夜踩入去中聯辦
畀人影到跟住話送書嘛

寧得罪小人，勿得罪女人

其實佢一路都係推緊佢去死

開始叛變

呢個女人仲毒撚過林鄭條臭閪
好多野都儲心積慮
加埋佢比人笑足咁撚多年
後生比人笑剋夫
做官比人笑掃把頭 咩主23條推手嘅臭名咁多年
上得返而家呢個位係好撚癲
心理一定好撚唔平衡

葉劉當時有幾多張提名票
入唔入到閘啊

自己無特首做，反正自己政治生涯一早玩完，
咪索性捨身攻擊拉林鄭落台

呢個上台可能仲衰

見利忘義既小人

呢招陰毒
777夾硬推失敗，佢又唔洗上身

睇黎而家最想推既唔係林奠係孽瘤

你上場天更黑呀孽瘤

將來接手 大機 李慧琼我覺得

Game of thrones 你估流架
淋病咪Cersei Lannister

佢一直都唔like7婆嫁啦
本身佢係7婆上司,而家變左人地係特首

佢面相仲衰過林奠

我今次仲唔有牛報牛

唔夠班就係唔夠班，無得勉強

葉劉上台分分鐘衰過林鄭

收皮啦掃把頭
全香港都見識過你強推23條
仲夠膽出黎講呢啲

葉劉不嬲好想做特首
但佢咀臉同理智差過林鄭好多

無料又要爭

屎與另一舊屎

紅樓夢

推佢上位，等佢幫手拉林鄭

群眾注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

我信

諗起Gphone 上左times ,佢葡萄到嬲到

依件做特首分分鐘立法比警察殺人斬頭

多尻餘，777唔做都未輪到佢啦。當年佢係俾人上街拉落台，仲點會俾佢做。

我地裝備要升級喇，再唔升級就只要挨打
挨打，都要唔痛地挨，要有反擊能力㗎
裝備表:

領展點算呀

由特首選舉嗰陣佢就唔鐘意777啦
搶晒佢啲提名

呢啲三剎位上去托咩

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

管治唔可以成為藉口
就好似咩個別事件咁
你要增加到同樣咁多警力就有管治

支持你立場
但都要系你老母

行會不嬲個個都各懷鬼胎架啦
689都潛伏咁多屆先出手

點都唔會到佢啦

焦土之母現真身

希特拉上身

帶班狗北fuck, 立國

記唔記得當年邊個推23

神獸

如果777落台，應該都係推波叔或陳帆上去架咋。

青竹蛇兒口 黃蜂尾後針

當年佢咪又係50 萬

跣到應一應

支持佢落井下石，但唔會支持佢選特首

起機婆

笑到俾人望

佢做唔做到一回事
但都唔會想777好過

推 快d

推

私怨

sor手快打錯

Replace 1 bitch with another bitch

就算777收皮都輪唔到佢做 收皮啦

不愧係國師

黃蜂尾後針
最毒葉瘤心

女人當權真係無好結果

又想黎多鑊啊？

俾佢上到位仲死
eq好撚低

係華人女人

真正私怨大過天

葉劉如果係特首 依家出緊話唔定死撚咗人 戒緊嚴啦

由貪曾年代就想做特首
點知23條瀨哂嘢

葉劉淑儀所有嘢都唔得民心
特別個髮型咀臉

佢講啲嘢好可圈可點

有時女人爭野玩，冇原因嘅....

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

葉劉行為同平時好唔同，企得好硬

俾佢做左仲得了

各懷鬼胎鬼打鬼好波

收皮啦傻鳩
台灣唔係華人？

係！
但佢做到咁出面, 市面會記得佢

睇一次大笑一次

俾佢上台就剋香港
死得

呢條癲婆冇底線

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

佢真心勁小氣，之前唔記得邊個議員上網唱衰佢，佢告到上高等法院搞到人地知錯先收手

may嬸咪又係做到一鑊粥咁

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

手袋黨 呢個term 好懷念

睇人姐
蔡英文不知幾正常

冇愛情滋潤係癲d

但小英又唔同講法喎

而家有咩管治威信可言撤回可能仲有少少分

葉劉城府好深

葉劉同三國志7做軍師推主公去死冇分別

未必 佢做就最多要報番廿三條個仇
同埋一定唔會俾林鄭ko 廿三條呢件事

怕你唔死隊多刀

呢個女人眞係好陰毒呀

葉劉：林鄭以前做我下屬咋

呢招叫鐵鎖橫江吖嘛

為啖氣
佢做兩年立完廿三條即辭職都仲得

呢d 人 性格係咁
唔可以用常識推斷

陰毒

葉劉2003年柒到爆
為左刷鞋 激發左成百萬人上街
又加上沙士 民怨爆燈
老董都醒水 即刻收皮 東山再起
係佢重推23條
果次之後無人咁埋佢堆
係佢發揮小強生命力 左痴右痴
先比佢重生存到

陰毒到呢

林鄭：飛上技頭的婢女
葉劉：打入冷宮的妃娦

淨講外型 葉劉正過林鄭 越老越索

pish

重口味

呢條閪婆
如果上咗我哋都唔會好過

橫掂都係兩舊屎 揾個好樣啲既做

都係，話晒林鄭都重仔
一老公兩個仔

唔駛佢講好多人都估到啦

就算佢本身真係真心撐都好，
呢篇野就擺明句句有骨推佢去死

佢由始至終都想做特首
不過佢永遠都係on99咁，所以無人肯推佢上去

一直都做緊

葉劉其實出面有幾多仇家？
田北辰又同佢反面 保皇黨成炸都佢保持距離咁
人人都知佢想做特首連提名票幾張都攞唔到

夠仆街不過我buy

有錢佬覺得女人做特首無好下場

發得達嘅人眞係有啲高見

再選 連登仔只會跪拜佢出山

掃把頭 你仲硬骨頭過柒婆 算吧啦

葉瘤做到咁正
佢推乜都有一百萬人出黎遊行

she is worse than bad

也^_^

葉劉示範緊魚蛋論，終於畀葉劉等到呢個機會，搞臭林鄭粒魚蛋
但送中條例讓大家睇到林鄭原來同葉劉都唔差得幾遠，今天林鄭就好似當年23條時嘅葉劉

兩個女人，一個就深宮怨婦，另一個就媳婦熬成婆

條友咁小氣
返黎想向香港人報仇,點知乞極都乞唔到特首做

一半話脫
一半話唔脫
投咗票話脫
國會班人又唔肯脫
咁你想佢點？